## Контроллер "RSS" для STALKER CMS 2.0.5.2

Задача: Создать RSS-схему новостей сайта

Описание: Позволяет создавать RSS-схему новостей сайта.
 
Версия: 1.0 от 17.06.2016

Установка: 
Контроллер не является окончательной версией и требует настройку